屯門有巴士根本停輕鐵西鐵係無用，仲會搞到附近啲居民要行路返屋企

今日去屯門行街，聽啲藍絲猛鬧地鐵公司咁做無謂，大把人星期六要返工，搞到啲人要行路返屋企勁攰

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

停埋黨鐵巴
住龍鼓灘又冇車真係同戒嚴冇分別

焗住坐的士，話時話屯門碼頭開返船去荃灣中環都有得做吓，黨鐵再係咁，只會逼市民拆晒佢啲站拆埋路軌都似

其實呢樣嘢暴露咗黨鐵毒大，同政府多年嚟以鐵路為骨幹嘅政策嘅惡果

就係市民搭車嘅春袋俾黨鐵鍊撚實

而家仲要賤撚到停晒輕鐵巴士之餘，仲要連平時應該有嘅緊急巴士都冇整？！

當屯門人係契弟呀？屌佢老味臭閪

今次一定要一人一信寄去倫敦、瑞典、澳洲嘅交通局，呼籲佢地下次招標時考慮埋間公司有冇支援極權主義

條藍絲仲話以後唔畀錢搭輕鐵

天水圍唔坐黨鐵都去唔到屯門
另外屯門都返唔到天水圍 好戇鳩